外傭. 我屌你老母 ！

又出嚟害人
休息下啫

屌你老母
有理無理 又係到成班人坐地下gathering
平時已經污糟㗎啦 搞到啲地方咁
宜加都係咁，翻去害柒的 Mum / Sir

屌你老母 口罩都冇

僕人國家抵俾人姦

外傭手足g池攬炒, 好波

攬炒呀巴打

張相係咪今日架

死返菲律賓啦唔該你哋
你害死埋你傭主屋企

示意圖

僱主比錢要賓妹留響屋企囉
不過香港老闆邊會捨得

攬炒兄弟其實係講就凶狠,做實把撚
真攬炒係唔會在意呢D嘢, 實在覺得危險,未唔好靠近囉. 一大堆人形兇器已經替代咗過去咁多個月嘅鳩UP啦.

唔好請囉 ONL9

試食賓印?

請得工人都係有錢佬

你好驚？

示意圖 我屌你
而家啲賓印無睇新聞嘅咩

我不嬲最憎D工人

硬係覺得佢地屙D屎都特別臭

請返黎屌就另計

暫時都冇菲印傭確診，可能係佢地驚香港人多啲

好似有喎。

咁驚咪唔好出街同請工人lo 死傻鳩係度玩文革

來日方長，你驚遲啲冇咩

就算有，都係香港人傳比佢地